［不講反話了］今日要多人過616，否則....

林奠唔會跪低。

大家快出黎。

自推一下

完全無人出黎

現場唔夠人，連仔出黎